[著片]薯片post

半夜好肚餓 有無薯片怪

個人最鍾意係kettle隻Honey dijon

仲有湖池屋和牛味

Tyrells都正
但太貴 剩係食過一兩隻味

歡迎大家分享

Tyrells sea slat & black pepper

好耐之前759有賣一隻柚子辣椒薯片都好正 搵唔番

第一隻食過，好好食，不過好貴

我薯片唔鍾意食辣

但kettle有出隻墨西哥辣椒味 巴打可以試下

正嘢
Tyrrells太貴 我剩係食過紅椒同呢隻味
呢隻啲胡椒味啱啱好
好香胡椒又有少少鹹香

百街都有 不過應該貴7-8蚊左右

食開Lays袋裝空氣送果d薯片

好撚薄 個人麻麻lays
比較鍾意厚身得嚟又脆嘅

不過lays計gram其實唔算貴
分分鐘仲平過熱浪

我嫌佢唔夠咸 會自己再刨d海鹽入去shake

Tyrells sea salt & pepper
我以前D英國housemates鐘意 Kettle vinegar 味。
我自己鐘意walkers wasabi ginger 味

記得飲水

之前食過759嗰隻傳統薯片 無乜鹽
呢隻就會自己刨少少鹽落去
超香薯仔味

醋薯我麻麻 比較鍾意食甜

walkers我記得有隻青瓜味
出奇地好食

Lays黃色 有小學的味道

LAYS洋蔥

卡樂b 蕃茄味
威士 蕃茄味

Tyrells 食過芝士同pepper 都覺得麻麻地
個人好鍾意食呢隻

最鍾意藍色嗰隻

呢隻都幾好食 蜜糖味
但略嫌厚咗少少
細包嗰隻摸落去係實嘅
裡面完全唔呃秤

樓主你個兩隻邊到有得買

1. 各大超市

2. 759 360 ztore

Lays黃色 同埋大陸賣既青瓜味
好想食啲重薯仔味既，有冇好推介？

kettle都幾香薯片味 不過要食海鹽味

同埋呢隻
佢本身少鹽 我自己會刨少少鹽落去

青瓜味

超好食 lays/walker入面最鍾意係佢

Thanks

樂事啦

留名

訓唔著唔小心禁左入黎而家好餓

Lays既岩燒紫菜味 好似得台灣先有得買

圖中個隻邊度有得賣？

忍唔住入黎問一問

依類咁既薯片會唔會係local有得買

嘩鬼椒

呢隻第一次聽 香港應該無

幅圖咪759

咁既話香港會唔會有啲賣類似依類奇奇怪怪薯片嘅舖頭
多數都係主流日韓野

諗得過
開返檔專賣薯片都幾好

啱啱都有諗過依個問題
成日搵到啲奇奇怪怪或者比較極端口味既薯片都無得local買都幾sad
唔喺嘅話上網買有時唔運香港都唔知點好

DHL運薯片

之前外國網買kettle用sf運
都幾好 無點碎

三文魚壽司薯片同熱浪 世界第一

前者agger

熱浪麻麻地
咖哩味好食啲

M&S

仲有新加坡隻咸蛋黃薯片

kettle楓糖煙肉味
lays honey barbecue 一包一包咁食
近排好鐘意食日本既natural calbee seasalt味
又脆又香 鹹度岩岩好 唔會鹹過頭

正

最鍾意甜味薯片

筒裝不了

湖池屋麻麻喎

Tyrells sea salt & pepper 真係超正
調味啱啱好，薯片厚度適中
759一返貨我就入成箱

無撚錯 真係平衡到胡椒同薯仔味
屌 講到我好想食
開翻包Honey Dijon先

好撚香
一開成間房都係和牛味

樓主鍾意食甜嘅可以試下759隻細包裝蜜糖薯片
好撚正

挑下機先

呢隻鹽味真係勁香薯味

薯味相對淡

果時買呢隻有個鬼妹問我喺邊度搵到

呢隻薯味夠，但係調果淡左啲
厚度合格，起碼唔會好似Lays咁

無人講澳洲個隻?

卡樂b蜂蜜牛油味

好想食Royce 薯片
不過好貴

食完一包生飛滋

ruffles

調味係淡，薯味都唔濃，但整體來講都ok

係幾正

邊度買

啱我口味
不過食半包會有啲寡
要買dip嚟點/磨鹽

樓豬答得好詳細

試咗輕輕磨d黑椒落去，已經提升唔少

一田

大陸先有青瓜味

梳 應該係呢隻先啱

大陸嗰隻都試過 都唔錯

多謝支持

又得 有時薯片落少少調味就夠
返璞歸真

已經足夠

大家會唔會用筷子夾薯片食

真係好撚方便

學好揸筷子終身受用

樓主搞到我呢個幾年無食薯片嘅人特登走去買和牛味食

早排食完和牛味真係幾正
琴晚再食埋呢隻辣肉腸味

倒出黎用筷子夾

泰國帶子味都好

特別係冬天咁凍 唔駛洗手

磨埋鹽

個隻係好淡的 所以我都支持磨鹽/胡椒

懶人恩物
但都係要洗筷子

鍾意食醋味薯片，冇記錯就係樓主第一幅圖隻牌子

之前去旅行食過呢隻覺得好撚正

我買6包左右

咁當然會買埋supplement個啲...

kettle嘅酸忌廉味都唔錯

Tyrells sea slat & black pepper 唔夠 kettle 果兩種好食(正常版同有機版),
Tyrells d 黑椒比較表面,
kettle 黑椒味入味好多

利申:最中意食黑椒薯片, 你買兩包一齊食就知我講咩

呢隻好正, 薯仔味仲香過原味 lays

Lays青瓜味薯片
有冇人知香港邊度有得買

加拿大薯片

我剩係食過正常版 係重味好多
有機版未食過 其實有無唔同

Wise 蕃茄味

推返上嚟先 759入返Tyrrells貨
會員卡66折 19蚊包